最近流行hip hop 風格 大家可以參考

可以帶帽 著件加大碼衛衣 最好帶番個韓風口罩 等人無咁易認到你

聽日既天氣好適合咁著

唔怪得中共打得咁勁